%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Friggeri Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (5/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Adrien Friggeri (adrien@friggeri.net)
% https://github.com/afriggeri/CV
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{friggeri-cv} % Add 'print' as an option into the square bracket to remove colors from this template for printing

\begin{document}

\header{}{FILIP DOSTÁLÍK}{freelance software engineer \& consultant}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SIDEBAR SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{aside} % In the aside, each new line forces a line break
\section{contact}
1. máje 409
798 26 Nezamyslice
Czech Republic
~
(+420) 776 845 784
~
filip.dostalik96@gmail.com
\section{languages}
Čeština | rodilý mluvčí
Angličtina | B1
Španělština | začátečník
\section{programming}
PHP, JavaScript, SQL
CSS, HTML
\section{technologies}
Drupal 7, 8, 9, 10, 11
Symfony, Composer
PHPUnit, CI/CD, Deployer
Bitbucket, GitLab,
GitLab, GitHub, Git
\section{IDEs}
PHPStorm
\end{aside}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PROFILE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{profile}
Jako zkušený vývojář, architekt a konzultant v oblasti Drupal, Symfony a PHP se specializuji
na tvorbu clean code a optimalizaci workflow

% GENERIC
% Over the last couple of years I have used wide range of programming languages and technologies including a short time of JAVA Android development.
% I've been working as a freelancer on various .NET and Drupal projects, designing and implementing several REST APIs.
% I enjoy challenges, learning new technologies and solving problems.

\bigskip
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{experience}
\begin{entrylist}
  \job
  {11 / 2025 \\ --- \\ 07 / 2021}
  {Český Rozhlas (Czech Radio)}
  {Praha, Czech Republic}
  {Veřejnoprávní médium}
  {
    \position
      {Drupal Architect \& Developer}
      {Drupal, PHP, REST}
      {
          Specializuji se na implementaci Drupalu, podporu a vývoj nových funkcí. Kromě toho opravuji chyby a
          zajišťuji průběžné aktualizace na nejnovější verze Drupalu. Pracoval jsem na projektech mujrozhlas.cz a
          irozhlas.cz a na novém projektu Diego, kde jsem implementoval migrace ze stávajícího systému.
      }
  }
  \job
  {06 / 2021 \\ --- \\ 03 / 2018}
  {Flowmon Networks (Progress Software)}
  {Brno, Czech Republic}
  {Network security and monitoring}
  {
  \position
  {Software Engineer}
  {Drupal, Symfony, PHP, JavaScript, AJAX, Grunt, TWIG, HTML, SASS}
  {
      Pracoval jsem na novém GUI (REST API). Frontend byl v Reactu a backend v PHP.
      Také jsem pracoval na distribuované architektuře pro Flowmon Network kolektory.
      Implementoval jsem PHP backend a musel jsem mít znalosti o principech síťového provozu a síťové architektuře.
      Když jsem dokončoval univerzitu, napsal jsem bakalářskou práci, která souvisela s projektem ve firmě.
      Psaní se týkalo správy síťových prvků, což zahrnovalo především popis architektury a návrh struktury kódu
      nového nástroje.
  }% \\
  % \emph{Key Successes:}
  % \begin{itemize}
  %   \item Three projects I had been responsible for were deployed on time and in accordance with the client's requirements.
  %   \item Culsulting on other projects in regard of proper and clean 'Drupal' ways of implementation and architecture.
  %   \item Freelance cooperation on a news page for Czech Radio.
  % \end{itemize}
  }
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{education}

\begin{entrylist}
    \entry
    {\parbox[t]{2cm}{\centering 2018 \\ --- \\ 2021}}
    {Bakalář {\normalfont Informační technologie}}
    {Univerzita Tomáše Bati, Zlín}
    {
        \thesis
        {Zaměření na informační a řidící technologie}
        {Zavěrečná práce na téma Správa síťových prvků v kontextu nástrojů Flowmon\medskip}
    }

    \entry
    {\parbox[t]{2cm}{\centering 2015 \\ --- \\ 2018}}
    {Bakalář {\normalfont Informační technologie}}
    {Vysoké učení technické, Brno}
    {Informační technologie}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	AWARDS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTERESTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{interests}

\textbf{professional:} PHP, C\#, Drupal, webové techonologie \\
\textbf{personal:} cestování, swingové tance, boulder

\end{document}
