%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Friggeri Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (5/5/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Adrien Friggeri (adrien@friggeri.net)
% https://github.com/afriggeri/CV
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[]{friggeri-cv} % Add 'print' as an option into the square bracket to remove colors from this template for printing

\begin{document}

\header{marek}{vantuch}{sofwarový inženýr na volné noze}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SIDEBAR SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{aside} % In the aside, each new line forces a line break
\section{kontakt}
Přadlácká 920/24c
602 00 Brno
Česká Republika
~
(+420) 774 614 714
~
marek@sudev.cz
\section{jazyky}
Čeština | rodný
Angličtina | plynulý
(IELTS Band 8)
\section{programování}
{\color{red} $\varheartsuit$} PHP
JavaScript, SQL
CSS, HTML
\section{technologie}
{\color{red} $\varheartsuit$} Drupal
Symfony, Composer
PHPUnit, Behat
CI/CD, Deployer
Bitbucket, GitLab
Github, Azure Pipelines
Acquia
IoC, Git
\section{metodologie}
SCRUM, TDD
SOA
\section{IDEs}
PHPStorm
\end{aside}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PROFILE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{profil}
Zabývám se full-stack vývojem webových platforem.
% DRUPAL
V posledních letech jsem se podílel na několika e-publishingových projektech s důrazem na včasné doručení kvalitního řešení.
Zabývám se hlavně architekturou a návrhem celého řešení a vlastnostmi spojenými s jednoduchou údržbou a kvalitou výstupního kódu.

% GENERIC
% Over the last couple of years I have used wide range of programming languages and technologies including a short time of JAVA Android development.
% I've been working as a freelancer on various .NET and Drupal projects, designing and implementing several REST APIs.
% I enjoy challenges, learning new technologies and solving problems.

\bigskip
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{zkušenosti}
\begin{entrylist}
  \job
  {2025 \\ --- \\ 09 / 2020}
  {sudev s.r.o.}
  {Brno, Česká Republika}
  {Výroba a správa webů postavených na CMS Drupal 7 až 11}
  {
    \position
    {Drupal architekt \& vývojář}
    {Drupal, PHP, SQL, REST}
    {
      Vývoj a správa webů. Konverze na novou verzi Drupalu a integrace s interními/externímy systémy.
    }
  }
  \job
  {2024 \\ --- \\ 09 / 2019}
  {Carrier Fire \& Security}
  {Brusel, Belgie}
  {Výrobce a distributor techniky spojené s protipožární ochranou, topením a ventilacemi}
  {
    \position
      {Drupal architekt \& konzultant}
      {Drupal, PHP, SQL, REST}
      {
        Vývoj a údržba online B2B prodejního portálu.
      }
  }
  \job
  {08 / 2019 \\ --- \\ 02 / 2019}
  {Český Rozhlas (Czech Radio)}
  {Praha, Česká Republika}
  {Český veřejnoprávní postkytovatel rozhlasu}
  {
    \position
      {Drupal architekt \& programátor}
      {Drupal, PHP, REST}
      {
        Implementace online projektu zaměřeného na online streamování zvuku a jeho správu skrze Drupal 8 CMS.
      }
  }
  \job
  {06 / 2019 \\ --- \\ 08 / 2014}
  {Proof \& Reason s.r.o.}
  {Brno, Česká Republika}
  {Digitální agentura specializující se na UX}
  {
    \position
      {Drupal architekt, vedoucí týmu \& programátor}
      {Drupal, Symfony, PHP, JavaScript, AJAX, Grunt, TWIG, HTML, SASS}
      {
        S agenturou jsem po dobu mnoha let extreně spolupracoval na mnoha projektech od prezentačních webů po implementaci CMS
        pro vydavatelské domy.
      }
  }
\end{entrylist}

\begin{entrylist}
  \job
  {11 / 2017 \\ --- \\ 05 / 2017}
  {MetService}
  {Wellington, Nový Zéland}
  {Poskytovatel počasí pro Nový Zéland}
  {
    \position
    {Full Stack programátor}
    {Drupal, PHP, Android, JAVA, JavaScript, SQL, GIT}
    {
      Údržba a vývoj jedné z nejvytíženjších novozélandských stránek a jejich derivátních aplikací pro Android a IOS.
      Vývoj nového systému informování obyvatel o meterologických varováních.
    }
  }
  \job
  {04 / 2017 \\ --- \\ 01 / 2017}
  {Český Rozhlas (Czech Radio)}
  {Praha, Česká Republika}
  {Český veřejnoprávní postkytovatel rozhlasu}
  {
    \position
      {Drupal architekt \& programátor}
      {Drupal, PHP, JavaScript, SQL, REST}
      {
        Vývoj administračního prostředí pro portál iROZHLAS.cz a API pro napojení na mobilní aplikaci.
      }
  }
  \job
  {06 / 2015 \\ --- \\ 06 / 2014}
  {Oriflame Software s.r.o.}
  {Olomouc, Česká Republika}
  {Softwarové oddělení výrobce kosmetiky \emph{Oriflame Sweden}}
  {
    \position
    {Programátor}
    {MVC.NET, C\#, JavaScript, AJAX, NHibernate, IoC, TFS, Android, JAVA, GIT}
    {Vývoj REST API pro mobilní aplikaci, samotné aplikace a později administrace a front-endu e-commerce řešení.}
  }
  \job
  {05 / 2013 \\ --- \\ 09 / 2010}
  {FNZ Czechia}
  {Brno, Česká Republika}
  {Poskytovatel on-line investičních platform pro finanční instituce}
  {
    \position
    {Programátor, Vedoucí týmu \& Vedoucí projektového vývoje}
    {MVC.NET, REST API, C\#, JavaScript, JIRA, SCRUM, Accurev, Project Management}
    {Vedení vývoje na projektu a podpora projektového manažera. Vývoj online investiční platformy.}
  }
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{vzdělání}

\begin{entrylist}
  \entry
  {\parbox[t]{2cm}{\centering 2014 \\ --- \\ 2011}}
  {Magisterský titul {\normalfont SSME}}
  {Masarykova univerzita, Brno}
  {
    \thesis
    {Specializace na projektové řízení a SOA.}
    {Závěrečná práce zpracující vzdálené připojení skrz prohlížeč podporující HTML5.}
  }
  \entry
  {\parbox[t]{2cm}{\centering 2011 \\ --- \\ 2007}}
  {Bakalářský titul {\normalfont Information Technology}}
  {Vysoké učení technické v Brně}
  {
    \thesis
    {Informační technologie.}
    {Závěrečná práce ve strojovém zpracování přirozeného jazyka.}
  }
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	AWARDS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{ocenění}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
{\parbox[t]{2cm}{\centering 2019}}
{Drupal CS Awards}
{Drupal.cz, Česká Republika}
{Nejlepší stránka postavená na Drupalu.}
%------------------------------------------------
\entry
{\parbox[t]{2cm}{\centering 2018}}
{Web TOP 100}
{WebTop100, Praha, Česká Republika}
{Sdílené druhé místo pro projekt Newton COLLEGE (agentura Proof \& Reason).}
%------------------------------------------------
\end{entrylist}

\end{document}
